仆街人渣多次虐狗 求起底

呢個賤人剪狗耳仔，插眼！之前被拉過但話無證據放左！希望各位幫幫手推俾多d人睇到，知道佢係邊度返工，等佢屎都無得食！

推

屌佢老未

Push

捉到要打斷佢對手

求其貼個account就係？
連登係多弱智，但你都唔係咩證據都唔比出黎掛

推左先 虐畜不得好死

屌成日錯手

呢條友好出名，以前虐狗上晒新聞架喎。
我去搵下有冇姓名先

咁樓豬又話證據不足入唔到罪

曾展飛？
以前有巴打講過，呢條友領養完隻狗，之後隻狗被剪耳同血肉模糊咁係街度被發現。最後呢條友話隻狗一早唔見左唔關佢事所以冇事。但據知有好多證據顯示就係呢條友虐狗，只係動物既野WFC唔會查。呢條友仲係度周圍領養緊

睇我上個留言。
曾展飛，好出名

咁樣就叫證據？
邊個咁戇鳩會用真名上網？
我睇埋hk01張圖，唔覺得似
條友有無32歲呀？

你指既證據係咩先
係領養人=曾展飛證據，定領養人虐狗證據
前主人爆左就係呢條友曾展飛領養晴晴

推 啲機構咪撚再比佢領養啦

雖然我相信兇手係佢
不過link入面個所謂證據好似好牽強

但領養人確認左係呢條友領養啵

我知呀
但乜春野邪教就係證據似搞笑多過認真

邪教果d我都覺over左
但係曾展飛虐狗既手法又真係好似支那，佢地最鍾意插爆d貓狗眼.... 希望係呢條友心理變態虐狗同支那黑色產業冇關聯啦

係咪錯覺，點解我覺得佢地好撚似樣

樓主置頂啦喂

如果係真嘅就正人渣

推 人渣 欺善怕惡

P

殺狗嘅仆街

1

正想出post講

幾多人想養都係得養
你條仆街曾展飛領養完殺狗？狗有靈性架屌你老母

落地獄啦屌你老母

屌佢老母 推

cld

虐待動物正冚家剷

Tui

Dllm

2

屌佢老母

仆街人渣

3

4

5

屌佢老母 真係痴撚線
佢而家仲周圍領養緊 仲俾狗佢領養嘅係咪弱智
領養之前唔使領養人交資料？？？

6

屌你老母 曾展飛

點搵到佢你有無方法

push

咩點搵到佢？

講緊領養正常要show住址證明喎
有啲仲會家訪咗先可以領養
標準再嚴啲嘅係要show埋糧單

Pushhhhhhhh

痴撚線

我屌佢老母
呢d死賤人快d生cancer死

男定女
好撚變態

痴撚線 有個啲共狗唔虐
虐咁可愛既狗

Mk仔一個

推個智障

推
呢d仆街

想問而家隻狗點，知唔知條友住邊

PUSH

好撚想打撚死佢

想知佢住邊

條友住邊

Push
Pin this
要人報料還狗狗公道

P牌推唔到
祝依啲人渣快啲死

電話幾多 想同佢傾偈

人渣！

補推

死仆街

食狗肉

條友真係好仆街！
好想打7佢！

推到所有領養機構都ban佢

屌佢老母臭閪，賤種

推

Dnlm

DKLM

仲周圍領養緊？
之前虐畜個幾單都判左
佢竟然無事？

Dklm

TP？如果打交唔犯法 我一定撚到佢老母都唔認得

咁癲

推！！！

擁爆佢

死肥閪賤撚格

痴線

呢d 仆街要剪賓周

虐畜死全家

好撚變態 點解會落到手

他朝君體也相同

推！死肥西比人剪賓周啦！

呢d人要剪佢雙耳插盲佢眼再打到佢全身骨折先得

呢個世界有因果,呢d撚樣遲早要還

Ig屌鳩柒佢

仆街等天收

個樣咁似支那種

通常肥仔都特別仆街

做反佢對狗做過嘅野就夠

男定女？柒撚到呢

正撚屌

推，正仆街

人渣

仆街

狗狗好慘推

應該剪撚返條仆街耳仔就岩

推呀屌

推死個仆街

展

屌見到呢d真係好嬲

好仆街

依啲人係咪冇朋友推咁多頁都冇料

仆街正人渣

推！

狗仔依家狀況點樣？

虐待狗隻者仆街死是常識吧

呢d仆街唔死唔得！

推，有冇人識佢真人

dklm

好記得呢單
屌佢老味，以其人之道還治其人之身啦

塊面咁多肉拎去餵狗啦仆街

狗義工點解仲要俾佢領養

推，求FC

Mother fucker

推爆佢

pish

樣撚衰衰咁

屌

咁撚仆街推！

推
呢d仆街應該不得好死

屌你老母 捉到佢老母 我一定打到佢仆街冚家剷

唔推正仆街

CLS

推爆 見倒佢當佢狗咁打

正仆街！

呢d人真係有樣睇

條賤種好撚樣衰

女生男相＝剋夫

有無巴打肚餓想叫外賣

。

死全家啦人頭豬

PUSHHHHHHHH

賤人 推

希望佢俾人剪9返隻耳同插爆返對眼轉頭

推
屌佢老母虐狗人渣

快啲報去蘋果

CLS,仲以為係講隻雪橇

手足嚟

比下面

蘋果突發fb

巴打快推上報

推到佢落地獄

你老味 推

如果100%係佢所為，我腦海係出現插盲同整聾佢嘅畫面

Pish

Dklm推爆佢啦

可以點樣幫手 做鳩佢 麻煩巴打起一起佢底

推上熱門

屌你老母呀

123